廿幾歲人會瀨屎瀨尿正唔正常

我個23歲廢青有錢女朋友今日瀨尿
平時唔會 一千零一次咁大把

正常，我都會：
唔正常，我唔會：

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

23歲廢青有錢女朋友

唔使咁驚
我都係三張先開始停

thanks

你連心愛既人既尿都唔敢飲
仲敢講愛佢

發夢去廁所試過一次真係痾咗出嚟 即刻嚇醒
個感覺係>>
屎就未試過

佢因咩事會急成咁？

試過發夢連續柯十幾督尿
個感覺同真冇分別

閪水咋嘛